伊藤潤二真係好好睇

最鐘意模特兒

其次雙一

之後三脂甘油酸

壞小孩

人頭汽球

飲油嗰個好噁心

旋渦

一野bit出黎好撚正

好浪漫 雖然好撚核突

神作7.7

Agguu7.7 搞到又想睇番

立即laa on99

細個睇完發左幾晚惡夢

垃圾
2019仲有人細個發惡夢

我屋企有成套漫畫

仲有啲勁深刻 簡直係童年陰影
阿彌殼斷層之怪 有創意得黎又真係幾恐怖吓
蛞蝓少女 呢個唔洗講 細個最驚鼻涕蟲 核突到想噁
祖先們 條友成隻人型蜈蚣咁追住你

鄰居果集幾正
慢慢移近你窗口

第一次睇勁心寒

我覺得呢個故事最恐怖

2019仲點細個啊

比曬我睇未

我張床好大好舒服

屌 斷層果個好撚正 慢慢磨 痴撚線
祖先門我真係發惡夢 痴撚線
搞到果陣勁驚上人屋企
蛞蝓少女覺得好正

佢果句 異常接近
真係好撚寒

我報警

之前睇上癮 返工有時間就睇

魚
地獄星
眾人都是孤獨的

我有段時間都著曬迷咁 睇到晚晚沖涼都勁驚

魚好撚慘 女主角變人形豬
地獄星有形象
但眾人都是孤獨的唔記得左

三脂甘油酸 係邊一話？好想睇

利申： 未睇過

第345頁

長夢

好lun恐怖... 夢入面結婚我諗起浮x(真毒)

唔算恐怖故
但逃兵之家好有深度
而且廿幾頁既漫畫居然表達到咁多既信息量
寫成文字係可以做到一篇短篇小說
係好高質

自己諗啦

呢個好撚核突喎ching

咁多集入面唔知點解最唔鍾意富江
好似成日講佢靚—＞男人女人都想佔有佢
—＞成堆人互殺—＞富江返生
loop完又loop 好鬼煩

講起好想翻睇

我都覺

最鍾意模特兒
記得第一次見到就係上網睇到佢張圖 嚇到仆街

富江睇左小小已經唔想睇 直接飛去後邊短篇算

紅色高領衫 好撚正
玩曱甴入頸

重睇過好多次 但每次都唔會厭
啲女好靚

係幾有轉折既故事

冇 唔敢睇

Go

我都係啊！！！
但睇慣左就唔驚

我都係直接skip

好似未睇過

係！佢筆下既女仔都好有靈氣

最近睇人間失格，覺得好好睇

啱啱睇咗恐怖的重層
痛撚死我